讀Art辛酸

吃力不討好

幫prof含 everything is ok

口爆埋唔洗交課都1st hon

我明